喺咪已經沒人知FLCL呢套神作

直太踏出一步勇敢揮棒真喺好撚熱血

又傻又可愛的晴子。真喺好正呀~

可惜沒人知

新嗰兩套係唔係垃圾？

crazy sunshine

絕對係。。

我中意patricia多啲，the pillows首首都咁好聽

一套唔知佢想講啲咩
但又好撚好睇既痴線作品

Wiki話有3季
3季都好睇？

Alternative 同 Progressive 係垃圾，同本篇劇情無連接。睇唔睇都無所謂

直太、真見美 有無出場？

沒，得返晴子

我見Progressive ed有，原來無
仲諗住為咗佢地睇